# Jomaso v0.1
_Jomaso es un programa creado como parte del proyecto final de 1ºDAM, con un plazo de desarrollo de 3 semanas Jomaso es un gestor de torneos fisicos a nivel no profesional.
El programa usuarios normales y admins, cada uno con con accesos y funciones diferentes._

_AVISO: La documentacion del proyecto continua en desarrollo y se piensa continual mejorando el programa._


## Instalacion 🚀
Documentacion de instalacion en proceso


## Documentacion



### Documentacion clases
Todas las clases son usadas para el almacenamiento, el cual despues sera usado para llamar a las funciones de la capa model que interactuan con la base de datos.

La unica clase diferente es la clase UsuarioLog, la cual es estatica y es usada para almacenar la informacion del usuario logeado, esto con el fin de poder utilizar esa misma infrmacion en todo momento y reducir costos de recurso en la base de datos.


![Captura (1)](https://user-images.githubusercontent.com/51369566/173125554-21014810-af46-4ee2-8b99-13281eb1c03c.PNG)

### Documentacion Base de datos


## Entidad-Relacion
![imagen_2022-06-10_200553978](https://user-images.githubusercontent.com/51369566/173125241-f1846953-da8c-46e7-bdfe-66a51ee80e64.png)


#### Diseño Logico
![Jomaso-Diseño-Logico](https://user-images.githubusercontent.com/51369566/173124950-1305128f-bda6-4543-83e6-b6c3378065bd.PNG)


## Autores ✒️
* **Jose Ramon** - *Jefe Back-End* - [Jibuza](https://github.com/Jibuza)
* **Joan** - *Jefe Front-End* - [Joan2K2](https://github.com/Joan2k2)
* **Oscar** - *Documentación* - [Osmaro21](https://github.com/Osmaro21)
* **Miguel Angel** - *Desarrollo Web y diseño de interfaz* - [Miguel Angel](https://github.com/MiguelAngelDuqueCalatayud)


